支持警察屌你老母 你班垃圾暴徒咪撚再堵路

身為一個的士司機
個個星期都有路唔行得 係幾咁撚煩
雖然
你地塞黎塞去都係果幾條
兜兩兜就過到
啲巴士行唔到生意又好左
揀客就梗架啦
一句去唔到就大撚哂
但係
我嚴重警告你班 暴徒 黃絲狗 曱甴
唔好搞以下道路
1.龍翔道
2.將軍澳道將軍澳方向
3.啟德隧道（舊機隧）

如果依三條路同時間比你班仆街塞左
係會好撚大鑊
成個東九西九比你地切開咁濟

啟德隧道塞咗全世界就局行太子道
屌你老母太子道天下太平都塞到仆街
到時仲得了？
如果你塞埋龍翔道
我個客喺荃灣點去觀塘？
仲有
龍翔道同埋將軍澳道同時間俾人塞咗
車龍經大老山隧道獅子山隧道
倒灌返入沙田
沙田班尊貴客戶
焗撚住行 尖山 城隧
途中必經大埔公路沙田段
嗰條西路返工朝朝都塞到科學園
比你搞一搞容乜易塞到入大埔

所以
麻煩你班大哥去塞返你果啲
告士打道 亞皆老街
彌敦道 紅隧
我大把路兜
仲大條道理行西隧
睬你都戇鳩

最後
我要喺度表揚香港警察
每次你哋出嚟清完路障
就算冇晒示威者
你哋都要企喺條路度幾個鐘
每次我都想兜過嚟俾個Like你
但係唔知你哋喺度塞住條路做乜鳩
又唔比車行 我又過唔到嚟
唯有喺度講一句
警察萬歲
林總統萬歲
光頭警長髪再生萬歲

［警世］唔好咁易受風向影響

千期唔好咁做呀 好大鑊架

支持警察

聽日我要見到人龍

千其唔好咁做！！！

根本九龍東就係邊條路一出事，成個九龍東都出事

唔好呀

食屎啦暴徒

唔好咁做呀！
支持髮再生搵光頭警長做代言人！